到底樓巿要引到邊d傻仔入巿先開始跌

人地買完盲算喊....都有層樓攬住喊

利申: 無樓

你都未入市，點會跌

咁驚咪租囉
自住起馬渣三年

笑撚死 窮撚無樓係手成日想樓價跌

劇本寫好....
2018年
9成供緊樓既業主都淪為負資產
好多人一夜破產

知唔知咩叫負資產
我買得起 你理撚得我用幾錢買呀

跌幾多都未驚過

利害

應該無咁快，新皇帝上應該會好幾年

負資產又供得有咩咁大不了

過多幾年咪笑到最後

樓主你買就會跌

傻仔

寧願full pay都唔槓桿開幾間 你應該連壓力測試都過唔到既窮撚來

都係個句 我買得起 你理撚得我俾幾錢買呀

我鐘意俾錢買個垃圾返黎 你吹得我漲咩

就算舊垃圾價值歸0 我會唔會無錢用呀 傻仔

犀利

呢個世界好多投資產品 樓只係其中一樣

死傻仔